快速起一間臨時醫院？會合乎消防條例？結構安全呢？

實唔會啦，消防處同屋宇處實失蹤啦，成個中央助香港呢場面子工程，個客觀效果係拆走香港嘅監管制度

依啲就一定架喇

分分鐘個手術室都唔做無菌通風

港版火神山

選址先大鑊！近民居就仆街

集中營黎

亞博本身就for大型活動點會唔過消防

其他地方就難講啲

明明入去醫武肺但係出院唔見左個腎
仆街仲要唔打麻醉

著下火咪知

所謂臨時醫院 = 隔離營
點會有手術室

無現行法例規管"臨時醫院", 所以不受規管，會按照最先進的中國標準興建

咪就係話另外再起一間，想將佢地啲中國特色社會主義嘅壯舉嚟香港實現多一次

大陸唔講呢d
你話落黎香港起理唔理呢d

人工島都係啦一到埋尾 路政署 BD FSD全部都企開 落黎行個圈就去大房坐

你肯定需要俾佢地出院? 香港依家死亡率先1%左右, 仲有大把水位走

集中營嚟講消防條例都係其次
最緊要係保安要夠嚴密

支那共党起嘅！信政府！

點會有OT

試着不要憑空想像，在找到證據後才作有意義討論

你同支那講法例？

人大話無事就無事啦

放心一定嚴密